政府都話經濟好差 恒生指數仲係27600？

依家港股其實已經同大陸冇分別 做假托市
樓價都開始跌一成嘅時候 呢幾日恒生指數竟然升返哂上星期嘅跌幅
睇嚟中國十分着緊香港股票
究竟幾時先跌啊屌你老味

去茶餐廳望個餐牌價錢再講野啦

一路唔敢掂股票就係咁解, 根本已經完全係支垬人操控。

政府習慣左講大話
根本依家上40000點冇難度
佢地想呃下啲傻淡姐

其實咁嘅時勢唔跌
加埋之前示威都冇跌過
我真係想像唔到仲有咩理由佢將來會跌

以後都唔會跌...只會直上十萬點

唔係托市，而且香港股票大部分都係中國股，另外美股又爆升，港股好難跌，除非美國中國大跌

恒指成份股大部分中資

中國而家好多人工都開唔到 生意都做唔到
中資股都仲係咁升

恒指大部份係支那股, 唔反映本地經濟

而支那出晒名造市, 咁恒指咪跟住唔正常

你咁講無意思，對比起美股，港股三萬點都係賤價

你睇吓堆成份股......個股市早就俾支那入侵哂

領導走曬更恐怖嘅一個個嚟

大戶殺熊啫 今日個個買跌佢梗係升

求指教

又話反送中搞到香港經濟差過沙士
依家檀武漢肺炎仲大鑊過沙士都唔識爆

其實操控左好耐
大行唔需要叻分析
你識幾個支那高官
一定估得準
因為政策佢地定
所以大行咪請晒支那官二代

至少呢一年半載都係吊下吊下
個個都睇淡唔通直插派錢俾你咩

獨立後一定要重組恆指

股票係睇未來預期，可能要到佢地預期連美國都受影響先會大跌

申利，好想佢大跌

個市咁高點入得落手
明明所有消息都負面，都可以升

經濟好好!
口罩貴一貴都有大把人買!

其實係權貴割韭菜
香港人都做緊韭菜比人割
前排跌完比韭菜入
呢排直接收割

同國際比較，香港已經大落後，27000 左十年都有，美國道指十年間18000爆到28000，香港俾支那一直拖累住

今日仲要升多300點。。。

阿爺頂住

恒指成份股香港既盈利貢獻20%都唔知有冇

快撚啲跌

樓價跌咗幾萬啦 已經見底

你幾時有錯覺覺得今時今日既恆指係代表香港？

華爾街同紅X代一齊收割

人地美國有科技股
香港廿年都玩緊地產咋

邊有得用道指同恒指比呀

越係咁樣，普通人就唔好再買，等班大鱷自己玩，溏水滾溏魚，唔好俾機會佢地賺你錢

少咗好多人出街食

上年已經確定貨源歸邊
溏水滾溏魚

唔識經濟一問 咁若果想參考香港本地經濟 除咗gdp有咩可以做參考

我都唔識, 只係有玩下股票, 等高手答

其實GDP都可以搞基建去谷高

今次疫情加中美貿易戰好多公司執笠，等你班傻散接貨咪破產囉

睇pe，d藍籌股其實無乜泡沬。
宜家足不出戶都可以買野，
又未有裁員潮，邊度差姐。

裁員先講。

仲好多人買樓。香港人十分有錢。 死夠十萬都唔怕

做產品同做服務唔同，你產能夠，人命夠賤係可以追返D單，但飲食無左日就無左日。

睇下升既係咩股咪知結論

唔關地產股事 , 以前恆指拍住道指齊上齊落都唔知幾過癮 , 自從支那股藍籌比重由 5% 大升到 60% 就出事 , 支那影響仲大過美國影響 , 唔死就有鬼

跌到26000個時要走既走都走左，再升個下就係國家隊。

繼續gogogo

仲要國家隊入場托市

因中共搏緊命
牌面WIN緊，咪升囉